熱刺今季四大皆空

笑撚死人

有未來is ok

未來隊

呢幾年有邊年唔係

屌你 你今年斷撚埋腳同華囝坐輪椅啦

佢斷腳又唔洗落場踢嘅

我油王打跛腳都唔撚洗休啦傻閪